/* 
  Localizable.strings
  TravelAppProject

  Created by 황인호 on 2023/09/29.
  
*/

"Travel List" = "여행 목록";
"Photo" = "사진";
"The list of travel was empty. Please make a new" = "여행 목록이 비었습니다. 새로 만들어 주세요";
"Add Place" = "장소 추가";
"Please select the travel date" = "여행 날짜를 선택해 주세요";
"Destination" = "여행지";
"Start Date" = "출발 날짜";
"End Date" = "도착 날짜";
"en-US" = "ko-KR";
"dd MMM yyyy" = "yyyy. MM. dd";
"Done" = "완료";
"Photo Diary" = "사진 일기";
"All" = "전체";
"Memo" = "메모";
"Enter a note" = "메모를 입력해 주세요";
"Add places" = "장소 추가하기";
"Time" = "시간";
"Location(Modified)" = "장소(수정가능)";
"Select time" = "시간을 선택해 주세요";
"Modification" = "수정하기";
"Choose a country" = "나라를 선택해 주세요";
"Set travel period" = "여행 기간을 선택해 주세요";
"Please select the travel period" = "여행 날짜를 선택해 주세요";
"Are you sure you want to delete?" = "삭제하시겠습니까?";
"Deleted data is not recovered." = "삭제한 데이터는 복구되지 않습니다.";
"Both saved travel and photos are deleted." = "저장된 여행과 사진이 모두 삭제됩니다.";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"h : mm a" = "a h : mm";
"Please enter the place" = "장소를 입력해 주세요";
"There is no travel plan.\nPlease create a travel plan in the Travel List tab." = "여행 계획이 없습니다.\n여행목록 탭에서 여행계획을 생성해 주세요.";
"The trip has not been made yet.\nPress the button to add a trip." = "아직 여행이 만들어지지 않았습니다.\n버튼을 눌러 여행을 추가해 주세요.";
"Please keep a diary about your photos." = "사진에 대한 일기를 작성해 주세요.";
